msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-mini-diskmanager\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-18 12:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Victor Tseng\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:81
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:83
msgid "Filesystem"
msgstr "檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:87
msgid "Packages & Drivers"
msgstr "套件 & 驅動程式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:88
msgid "Mini Disk Manager log"
msgstr "迷你磁碟機管理員日誌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:94
msgid "Package and Driver Verification"
msgstr "套件與驅動程式驗證"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:95
msgid "Check and install required drivers for storage devices."
msgstr "檢查並安裝儲存設備需要的驅動程式。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:99
msgid "Check USB drivers"
msgstr "檢查 USB 驅動程式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:100
msgid "USB drivers"
msgstr "USB 驅動程式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:115
msgid "Check NVMe drivers"
msgstr "檢查 NVMe 驅動程式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:116
msgid "NVMe drivers"
msgstr "NVMe 驅動程式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:127
msgid "Check ATA/SATA drivers"
msgstr "檢查 ATA/SATA 驅動程式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:128
msgid "ATA/SATA drivers"
msgstr "ATA/SATA 驅動程式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:144
msgid "Filesystem Support"
msgstr "檔案系統支援"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:145
msgid "Packages required to support various file systems."
msgstr "支援各種檔案系統所需的套件。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:149
msgid "Check Linux filesystem packages"
msgstr "檢查 Linux 檔案系統套件"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:150
msgid "Linux filesystems"
msgstr "Linux 檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:171
msgid "Check Windows filesystem packages"
msgstr "檢查 Windows 檔案系統套件"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:172
msgid "Windows filesystems"
msgstr "Windows 檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:200
msgid "Disk Wipe Support"
msgstr "磁碟機抹除支援"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:201
msgid ""
"Packages required to support disk wiping functionality (clearing partition "
"table)."
msgstr "磁碟機抹除功能所需的套件（抹除分割區表）。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:205
msgid "Check Disk Wipe packages"
msgstr "檢查磁碟機抹除套件"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:206
msgid "Disk Wipe"
msgstr "磁碟機抹除"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:211
#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:212
msgid "alternative"
msgstr "替代選項"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:219
msgid "Loading package data…"
msgstr "正在載入軟體套件資料…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:252
msgid "dd from BusyBox"
msgstr "BusyBox 的 dd"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:254
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:259
msgid "Install…"
msgstr "安裝…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:287
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3473
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3701
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3916
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3931
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4019
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4606
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:296
msgid "Mini Disk Manager Log"
msgstr "迷你磁碟機管理員日誌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:309
msgid "Loading log file…"
msgstr "正在載入日誌檔案…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:311
msgid "Log file is empty"
msgstr "日誌檔案沒有內容"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:313
msgid "Unable to read log file"
msgstr "無法讀取日誌檔案"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:328
msgid "Log file cleared successfully"
msgstr "成空清除日誌檔案"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:332
msgid "Unable to clear the file"
msgstr "無法清除日誌檔案"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:335
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:347
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmconfig.js:352
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2078
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:34
msgid "The tab allows users to support the package."
msgstr "這頁允許使用者支持這個套件開發。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:36
msgid "Package support"
msgstr "套件支持"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:41
msgid "Mini Disk Manager Info"
msgstr "迷你磁碟機管理員資訊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:45
msgid "Luci-app-mini-diskmanager"
msgstr "luci-app-mini-diskmanager"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:51
msgid "Buy a coffee"
msgstr "喝杯咖啡"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:52
msgid ""
"Buy a coffee if you want to support the development of the project and the "
"author"
msgstr "想支持專案的開發？請作者喝杯咖啡"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:58
msgid "Become a sponsor"
msgstr "成為贊助商"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:59
msgid ""
"Become a sponsor if you want to support the development of the project and "
"the author"
msgstr "想支持作者與專案的開發，請成為贊助商"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:65
msgid "Write on forum"
msgstr "在論壇上留言"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:66
msgid "Write in the topic of the package on the forum eko.one.pl"
msgstr "在 eko.one.pl 論壇的套件討論主題下留言"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:72
msgid "Open discussion"
msgstr "打開討論"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:73
msgid "Open a package discussion on Github"
msgstr "在 GitHub 上打開套件討論區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:79
msgid "Report a bug"
msgstr "回報錯誤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:80
msgid "Report a bug on the package Github page"
msgstr "在套件的 Github 專案中回報錯誤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:94
msgid "Package name"
msgstr "套件名稱"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:95
msgid "Author (package maintainer)"
msgstr "作者（套件維護者）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/mdmsupport.js:136
msgid "Information about package author and available support options."
msgstr "關於套件作者與支持選項的資訊。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:743
msgid "Unknown RPC method: "
msgstr "未知的 RPC 方法："

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:749
msgid "RPC call failed: no response"
msgstr "RPC 呼叫失敗：沒有回應"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:770
msgid "more info in log"
msgstr "更多訊息請至日誌查詢"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:780
msgid "Failed to check operation status: "
msgstr "檢查操作狀態失敗："

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1179
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1202
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3722
msgid "PASSED"
msgstr "通過"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1181
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3585
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4668
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1185
msgid "ERRORS"
msgstr "錯誤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1187
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3584
msgid "OK"
msgstr "正常"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1204
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3723
msgid "FAILED"
msgstr "失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1225
msgid "year"
msgstr "年"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1225
msgid "years"
msgstr "年"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1226
msgid "month"
msgstr "月"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1226
msgid "months"
msgstr "月"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1227
msgid "day"
msgstr "天"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1227
msgid "days"
msgstr "天"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1228
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1228
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1230
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3789
msgid "hours"
msgstr "小時"

# SMART & Disk Info
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1235
msgid "Raw Read Error Rate"
msgstr "原始讀取錯誤率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1236
msgid "Throughput Performance"
msgstr "吞吐量性能"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1237
msgid "Spin Up Time"
msgstr "旋轉啟動時間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1238
msgid "Start Stop Count"
msgstr "啟動、停止次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1239
msgid "Reallocated Sector Count"
msgstr "重新分配的扇區計數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1240
msgid "Seek Error Rate"
msgstr "搜尋錯誤率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1241
msgid "Seek Time Performance"
msgstr "搜尋時間性能"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1242
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1474
msgid "Power On Hours"
msgstr "通電時間（小時）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1243
msgid "Spin Retry Count"
msgstr "啟動重試次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1244
msgid "Calibration Retry Count"
msgstr "校準重試次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1245
msgid "Power Cycle Count"
msgstr "電源循環次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1246
msgid "Read Soft Error Rate"
msgstr "軟體讀取錯誤率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1247
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1266
msgid "Airflow Temperature"
msgstr "氣流溫度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1248
msgid "Temperature Celsius"
msgstr "溫度（攝氏）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1249
msgid "Hardware ECC Recovered"
msgstr "硬體 ECC 校正次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1250
msgid "Current Pending Sector"
msgstr "目前待重新分配的扇區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1251
msgid "Offline Uncorrectable"
msgstr "離線不可糾正"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1252
msgid "UDMA CRC Error Count"
msgstr "UDMA CRC 錯誤計數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1253
msgid "Multi Zone Error Rate"
msgstr "多區域錯誤率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1254
msgid "Wear Leveling Count"
msgstr "磨損均衡次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1255
msgid "Used Reserved Block Count Total"
msgstr "已用保留區塊（總數）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1256
msgid "Used Reserved Block Count Chip"
msgstr "已用保留區塊（晶片）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1257
msgid "Unused Reserved Block Count Total"
msgstr "未使用的保留區塊（總數）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1258
msgid "Program Fail Count Total"
msgstr "程式失敗計數（總數）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1259
msgid "Erase Fail Count Total"
msgstr "抹除失敗記數（總數）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1260
msgid "Runtime Bad Block"
msgstr "運作期損毀區塊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1261
msgid "Uncorrectable Error Count"
msgstr "無法糾正的錯誤記數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1262
msgid "Temperature Exceed Count"
msgstr "溫度過高記數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1263
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1292
msgid "Erase Fail Count"
msgstr "抹除失敗記數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1264
msgid "Reported Uncorrectable Errors"
msgstr "回報的不可糾正錯誤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1265
msgid "High Fly Writes"
msgstr "高飛行寫入"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1267
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1268
msgid "G-Sense Error Rate"
msgstr "重力感測器錯誤率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1269
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1270
msgid "Power-Off Retract Count"
msgstr "斷電磁頭回收計數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1271
msgid "Load Cycle Count"
msgstr "負載循環次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1272
msgid "Temperature Case"
msgstr "外殼溫度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1273
msgid "Reallocated Event Count"
msgstr "重新分配事件計數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1274
msgid "Transfer Error Rate"
msgstr "傳輸錯誤率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1275
msgid "Free Fall Sensor"
msgstr "自由落体传感器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1276
msgid "Total LBAs Written"
msgstr "寫入 LBAs（總數）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1277
msgid "Total LBAs Read"
msgstr "讀取 LBAs（總數）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1278
msgid "Read Error Retry Rate"
msgstr "讀取重試率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1279
msgid "Minimum W/E Cycle"
msgstr "最小寫入/抹除循環"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1280
msgid "Maximum W/E Cycle"
msgstr "最大寫入/抹除循環"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1281
msgid "Average W/E Cycle"
msgstr "平均寫入/抹除循環"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1282
msgid "Media Wearout Indicator"
msgstr "介質磨損指示器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1283
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1290
msgid "Available Reserved Space"
msgstr "可用保留空間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1284
msgid "SSD Life Left"
msgstr "SSD剩余寿命"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1285
msgid "Remaining Lifetime Percentage"
msgstr "剩餘壽命百分比"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1286
msgid "Percentage Lifetime Remaining"
msgstr "剩餘壽命百分比"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1287
msgid "Remaining Life"
msgstr "剩餘壽命"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1288
msgid "Lifetime Writes GiB"
msgstr "生命週期寫入量（GiB）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1289
msgid "Lifetime Reads GiB"
msgstr "生命週期讀取量（GiB）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1291
msgid "Program Fail Count"
msgstr "程式失敗計數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1293
msgid "Unexpected Power Loss Count"
msgstr "意外斷電次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1294
msgid "Thermal Throttle Status"
msgstr "溫控降速狀態"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1295
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1296
msgid "End-to-End Error"
msgstr "端到端錯誤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1297
msgid "Workload Host Reads Percentage"
msgstr "主機讀取百分比（工作負載）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1298
msgid "Workload Media Wear Indicator"
msgstr "介質磨損指示器（工作負載）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1299
msgid "Timed Workload Media Wear"
msgstr "介質磨損（定時工作負載）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1300
msgid "Workload Timer"
msgstr "工作負載計時器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1301
msgid "Percentage Rated Life Used"
msgstr "已用壽命百分比"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1302
msgid "Head Flying Hours"
msgstr "磁頭飛行時數（小時）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1303
msgid "Read Channel Margin"
msgstr "讀取通道邊界"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1304
msgid "Loaded Hours"
msgstr "負載時間（小時）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1305
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1306
msgid "Load/Unload Retry Count"
msgstr "負載/無負載重試次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1307
msgid "GMR Head Amplitude"
msgstr "GMR 磁頭振幅"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1308
msgid "Drive Temperature"
msgstr "驅動器溫度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1309
msgid "Endurance Remaining"
msgstr "剩餘耐久度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1310
msgid "Power On Hours and Milliseconds"
msgstr "通電時間（小時及毫秒）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1311
msgid "Head Health"
msgstr "磁頭健康度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1312
msgid "POR Recovery Count"
msgstr "POR 恢復次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1313
msgid "Unused Reserve NAND Blocks"
msgstr "未使用的保留 NAND 區塊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1314
msgid "SSD Protect Mode"
msgstr "SSD 防護模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1315
msgid "Host Writes 32MiB"
msgstr "主機寫入（32MiB）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1316
msgid "NAND Writes 32MiB"
msgstr "NAND 寫入（32MiB）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1317
msgid "Remaining Life Left"
msgstr "剩餘壽命"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1318
msgid "Grown Bad Block Count"
msgstr "成長壞軌計數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1319
msgid "Soft Read Error Rate"
msgstr "軟體讀取錯誤率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1320
msgid "Data Address Mark Errors"
msgstr "資料位置標記錯誤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1321
msgid "Run Out Cancel"
msgstr "溢出取消"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1322
msgid "Soft ECC Correction"
msgstr "軟體 ECC 校正"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1323
msgid "TA Increase Count"
msgstr "TA 增加次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1324
msgid "Shock Count Write Operation"
msgstr "寫入時衝擊次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1325
msgid "Shock Rate Write Operation"
msgstr "寫入時衝擊率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1326
msgid "Flying Height"
msgstr "磁頭飛行高度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1327
msgid "Spin High Current"
msgstr "旋轉高電流"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1328
msgid "Spin Buzz"
msgstr "旋轉噪音"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1329
msgid "Offline Seek Performance"
msgstr "離線搜尋性能"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1330
msgid "Vibration During Write"
msgstr "寫入時振動"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1331
msgid "Shock During Write"
msgstr "寫入時衝擊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1332
msgid "Disk Shift"
msgstr "磁碟偏移"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1333
msgid "Load Retry Count"
msgstr "負載重試次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1334
msgid "Load Friction"
msgstr "負載摩擦"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1335
msgid "Load-in Time"
msgstr "負載時間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1336
msgid "Torque Amplification Count"
msgstr "扭矩放大次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1337
msgid "Write Error Rate"
msgstr "寫入錯誤率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1348
msgid "Model Family"
msgstr "型號家族"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1349
msgid "Device Model"
msgstr "設備型號"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1350
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1351
msgid "Serial Number"
msgstr "序列號"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1352
msgid "LU WWN Device Id"
msgstr "LU WWN 設備 Id"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1353
msgid "Firmware Version"
msgstr "韌體版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1354
msgid "User Capacity"
msgstr "可用容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1355
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1356
msgid "Sector Size"
msgstr "扇區大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1357
msgid "Sector Sizes"
msgstr "扇區大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1358
msgid "Rotation Rate"
msgstr "轉速"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1359
msgid "Form Factor"
msgstr "外型規格"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1360
msgid "Device is"
msgstr "設備"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1361
msgid "ATA Version is"
msgstr "ATA 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1362
msgid "SATA Version is"
msgstr "SATA 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1363
msgid "Local Time is"
msgstr "本地時間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1364
msgid "SMART support is"
msgstr "SMART 支援"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1365
msgid "SMART Status"
msgstr "SMART 狀態"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1366
msgid "Device"
msgstr "設備"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1368
msgid "Model Number"
msgstr "型號編碼"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1369
msgid "Firmware Revision"
msgstr "韌體修訂版"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1370
msgid "PCI Vendor/Subsystem ID"
msgstr "PCI 供應商 / 子系統 ID"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1371
msgid "IEEE OUI Identifier"
msgstr "IEEE OUI 識別符"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1372
msgid "Total NVM Capacity"
msgstr "總 NVM 容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1373
msgid "Unallocated NVM Capacity"
msgstr "未分配的 NVM 容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1374
msgid "Controller ID"
msgstr "控制器 ID"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1375
msgid "Number of Namespaces"
msgstr "命名空間數量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1376
msgid "Namespace 1 Size/Capacity"
msgstr "命名空間 1 - 大小/容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1377
msgid "Namespace 1 Formatted LBA Size"
msgstr "命名空間 1 - LBA 大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1378
msgid "Namespace 1 IEEE EUI-64"
msgstr "命名空間 1 - IEEE EUI-64"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1380
msgid "logical/physical"
msgstr "邏輯/物理"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1381
msgid "bytes"
msgstr "位元組"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1382
msgid "blocks"
msgstr "區塊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1383
msgid "Solid State Device"
msgstr "固態磁碟機"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1419
msgid "Critical Warning"
msgstr "嚴重警告"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1424
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3621
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3794
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1429
msgid "Available Spare"
msgstr "可用備用空間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1434
msgid "Available Spare Threshold"
msgstr "可用備用空間門檻"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1439
msgid "Percentage Used"
msgstr "已用百分比"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1444
msgid "Data Units Read"
msgstr "讀取過的資料單位"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1449
msgid "Data Units Written"
msgstr "寫入過的資料單位"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1454
msgid "Host Read Commands"
msgstr "主機讀取指令"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1459
msgid "Host Write Commands"
msgstr "主機寫入指令"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1464
msgid "Controller Busy Time"
msgstr "控制器忙碌時間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1469
msgid "Power Cycles"
msgstr "電源循環次數"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1479
msgid "Unsafe Shutdowns"
msgstr "不安全關機"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1484
msgid "Media Errors"
msgstr "介質錯誤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:1489
msgid "Error Log Entries"
msgstr "錯誤日誌項目"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2062
msgid "Select a disk"
msgstr "選擇磁碟機"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2062
msgid "-- "
msgstr "--"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2072
msgid "Disk"
msgstr "磁碟機"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2082
msgid "Mounting actions"
msgstr "掛載操作"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2089
msgid "Mount"
msgstr "掛載"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2095
msgid "Unmount"
msgstr "卸載"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2099
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3448
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3464
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3692
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3913
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3922
msgid "S.M.A.R.T. Status"
msgstr "S.M.A.R.T. 狀態"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2106
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2110
msgid "Actions on partitions"
msgstr "分割區操作"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2117
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4321
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2123
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2129
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4986
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2135
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4598
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2141
msgid "Wipe"
msgstr "擦除"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2147
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5071
msgid "Please select a disk to view its partitions"
msgstr "請選擇磁碟來查看他的分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2151
msgid "Disk Manager"
msgstr "磁碟機管理員"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2154
msgid ""
"The Mini Disk Manager package allows users to easily manage disks and "
"partitions."
msgstr "迷你磁碟機管理器套件，讓使用者輕鬆管理磁碟機與分割區。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2208
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2329
msgid "Area without partition table"
msgstr "沒有分割表的區域"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2238
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2359
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2704
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2705
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2706
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2910
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3213
msgid "Unallocated"
msgstr "未分配"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2477
msgid "Free Space"
msgstr "可用空間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2627
msgid "Free"
msgstr "可用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2693
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2954
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4099
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4104
msgid "Primary"
msgstr "主要分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2694
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2955
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4106
msgid "Extended"
msgstr "擴展分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2695
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2956
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4094
msgid "Logical"
msgstr "邏輯分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2703
msgid "Linux Swap"
msgstr "Linux 置換分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2786
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4550
msgid "Partition"
msgstr "分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2787
msgid "Type / Filesystem"
msgstr "類型 / 檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2788
msgid "Mount Point"
msgstr "掛載點"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2789
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2790
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2791
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2792
msgid "Unused"
msgstr "可用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2793
msgid "Flags"
msgstr "旗標"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2818
msgid "Select all partitions for wiping"
msgstr "選擇要抹除的所有分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2878
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3179
msgid "Select unallocated space"
msgstr "選擇未分配的空間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2897
msgid "No partitions - select to create"
msgstr "無分割區 - 選擇以建立"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2898
msgid "No partition table - select to create"
msgstr "沒有分割區列表，請選擇建立"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:2901
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3204
msgid "Select to enable partition creation"
msgstr "選擇以啟用建立分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3024
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3109
msgid "System partition cannot be selected"
msgstr "無法選擇系統分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3024
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3109
msgid "Click to select"
msgstr "點擊以選擇"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3208
msgid "Unallocated space"
msgstr "未分配的空間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3441
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3939
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4453
msgid "Please select a disk first"
msgstr "請先選擇磁碟機"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3451
msgid "Loading S.M.A.R.T. data..."
msgstr "正在加载 S.M.A.R.T. 数据..."

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3467
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3695
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3469
msgid "Unable to read S.M.A.R.T. data."
msgstr "无法读取 S.M.A.R.T. 数据。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3590
msgid "NVMe S.M.A.R.T. Health Status"
msgstr "NVMe S.M.A.R.T. 健康狀態"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3611
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3784
msgid "Power On Time"
msgstr "通電時間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3616
msgid "h"
msgstr "時"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3633
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁碟機使用率"

# SMART
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3659
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3838
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3660
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3839
msgid "Value"
msgstr "值"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3676
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3890
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3697
msgid "No S.M.A.R.T. attributes found."
msgstr "沒有找到 S.M.A.R.T. 屬性。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3728
msgid "S.M.A.R.T. Health Status"
msgstr "S.M.A.R.T. 磁盘整体健康状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3806
msgid "Disk Wear Level"
msgstr "磁碟機耗損等級"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3811
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3820
msgid "worn"
msgstr "已耗損"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3811
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3820
msgid "remaining"
msgstr "剩餘"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3837
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3840
msgid "Worst"
msgstr "最糟"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3841
msgid "Thresh"
msgstr "門檻值"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3842
msgid "Raw"
msgstr "原始值"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3925
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4545
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4827
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4971
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3927
msgid "Error reading S.M.A.R.T. data."
msgstr "讀取 S.M.A.R.T. 資訊時發生錯誤。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3951
msgid "No unallocated space available on this disk"
msgstr "這個磁碟機上沒有可用的未分配空間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3965
msgid "Cannot read partition information"
msgstr "無法讀取分割區資訊"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3972
msgid "Invalid extended partition"
msgstr "無效的擴展分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3982
msgid "Extended partition not found or has invalid size"
msgstr "沒有找到擴展分割區，或大小無效"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:3999
msgid "Cannot Create Partition"
msgstr "無法建立分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4002
msgid "Insufficient Space"
msgstr "空間不足"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4005
#, javascript-format
msgid "Not enough free space in extended partition /dev/%s"
msgstr "擴展分割區 /dev/%s 中的可用空間不足"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4008
#, javascript-format
msgid "Extended partition size: %s MB"
msgstr "擴展分割區大小：%s MB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4010
#, javascript-format
msgid "Used by logical partitions: %s MB"
msgstr "邏輯分割區用量：%s MB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4012
#, javascript-format
msgid "Available for new logical: %s MB"
msgstr "可用於新邏輯分割區：%s MB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4015
msgid "Required minimum: 10 MB"
msgstr "所需最小值：10 MB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4097
msgid ""
"Creating partition inside extended partition. Only logical partitions can be "
"created here."
msgstr "在擴展區中建立分割區，此處只能建立邏輯分割區。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4102
msgid ""
"No partition table detected. A primary partition will be created and a "
"partition table will be initialized."
msgstr "沒有檢測到分割區列表。將建立主分割區，並初始化分割區列表。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4112
msgid ""
"Extended partition already exists. You can create primary partitions or "
"select the extended partition to create logical partitions inside."
msgstr ""
"擴展分割區已經存在，您可以建立主要分區或選擇要建立邏輯分割區的擴展分割區。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4129
msgid "Refreshing..."
msgstr "正在更新…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4168
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4279
#, javascript-format
msgid "Available: %s MB / %s GB / %s TB"
msgstr "可用：%s MB / %s GB / %s TB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4179
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4187
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4316
msgid "Refresh partition data"
msgstr "更新分割區資料"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4182
msgid "Partition data refreshed"
msgstr "分割區資料已更新"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4184
msgid "Failed to refresh partition data: "
msgstr "更新分割區資料失敗："

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4195
msgid "Create partition"
msgstr "建立分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4197
msgid "Create a new partition on the selected disk"
msgstr "在選定的磁碟機上建立新的分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4200
msgid "Partition layout"
msgstr "分割區佈局"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4208
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4211
msgid "GPT (GUID Partition Table)"
msgstr "GPT（GUID 分割區列表）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4208
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4210
msgid "MBR (Master Boot Record)"
msgstr "MBR（主要開機紀錄）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4217
msgid "Partition type"
msgstr "分割區類型"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4239
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4561
msgid "File system"
msgstr "檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4242
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4247
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4567
msgid "Volume label"
msgstr "容量標籤"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4250
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4570
msgid "Optional"
msgstr "可選"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4254
msgid "Partition size"
msgstr "分割區大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4261
msgid "Enter size"
msgstr "輸入大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4269
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4270
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4271
msgid "TB"
msgstr "TB"

# --
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4290
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4864
msgid "All available space"
msgstr "所有可用空間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4304
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4879
msgid "Fill in size"
msgstr "填寫大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4309
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4575
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4679
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4885
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4978
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4342
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4539
msgid "No supported filesystems detected on this system"
msgstr "未檢測到此系統上支援的檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4343
msgid ""
"No filesystem packages detected — user cannot choose unsupported filesystem "
"formats."
msgstr "未檢測到檔案系統套件 - 使用者無法選擇不支援的檔案系統格式。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4353
msgid "No partition types available. Maximum partitions reached."
msgstr "沒有可用的分割區列表，已達最大分割區數量。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4361
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4896
msgid "Please enter a valid size"
msgstr "請輸入有效的大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4372
msgid "Size is too small"
msgstr "大小不足"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4444
msgid "Failed to load disk information: "
msgstr "載入磁碟機資訊失敗："

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4474
msgid "Creating partition..."
msgstr "正在建立分割區…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4475
msgid "Partition created successfully"
msgstr "成功建立分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4476
msgid "Failed to create partition"
msgstr "建立分割區失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4479
msgid "Failed to start partition creation"
msgstr "開始分割區建立失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4497
msgid ""
"Partition created but selected filesystem is not available for formatting on "
"this system"
msgstr "分割區已經建立，但此系統不支援選擇的檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4501
msgid "Partition created but device node did not appear in time"
msgstr "分區已經建立，但設備節點未在時限內出現"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4519
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4730
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4957
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5018
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5040
msgid "Please select a partition first"
msgstr "請先選擇分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4524
msgid "Cannot format mounted partition. Please unmount first."
msgstr "無法格式化已經掛載的分割區，請先將其卸載。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4542
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4602
msgid "Format Partition"
msgstr "格式化分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4547
#, javascript-format
msgid "This will erase all data on /dev/%s"
msgstr "這會刪除 /dev/%s 上的所有資料"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4585
msgid "Please select a filesystem"
msgstr "請選擇檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4591
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4619
msgid "Selected filesystem is not supported on this system"
msgstr "此系統不支援選中檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4603
msgid "Failed to detect supported filesystems"
msgstr "檢測支援檔案系統失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4634
msgid "Formatting partition..."
msgstr "正在格式化分割區…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4635
msgid "Partition formatted successfully"
msgstr "成功格式化分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4636
msgid "Failed to format partition"
msgstr "格式化分割區失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4639
msgid "Failed to start formatting"
msgstr "開始格式化失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4653
msgid "Please enable wipe mode first"
msgstr "請先啟用模除模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4661
msgid ""
"Cannot wipe disk with mounted partitions. Please unmount all partitions "
"first."
msgstr "無法抹除有掛載中分割區的磁碟機，請先卸載所有分割區。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4665
#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4687
msgid "Wipe Disk"
msgstr "擦除磁盘"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4670
#, javascript-format
msgid "This will completely erase the partition table and all data on /dev/%s!"
msgstr "這會完全抹除 /dev/%s 上的分割區列表與其中資料！"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4673
msgid "THIS OPERATION CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "這 個 操 作 無 法 撤 銷 ！"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4675
#, javascript-format
msgid "Number of partitions to be deleted: %d"
msgstr "將會刪除的分割區數量：%d"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4676
msgid "Are you absolutely sure you want to continue?"
msgstr "您真的非常確定要繼續嗎？"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4704
msgid "Wiping disk partition table..."
msgstr "正在抹除磁碟機分割區列表…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4705
msgid "Disk partition table has been successfully erased"
msgstr "磁碟機分割區表已被成功抹除"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4706
msgid "Failed to wipe disk"
msgstr "抹除磁碟機失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4709
msgid "Failed to start disk wipe"
msgstr "開始磁碟機抹除失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4735
msgid ""
"Selected partition cannot be resized. Only unmounted Ext2/3/4 partitions "
"with available space can be resized."
msgstr ""
"無法調整選中的分割區，只能調整未掛載且尚有剩餘可用空間的 ext2/3/4 檔案系統分"
"割區。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4797
msgid "Enter new size"
msgstr "输入新大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4824
msgid "Resize Partition"
msgstr "調整分割區大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4829
msgid "Resizing a partition can cause data loss if not done correctly."
msgstr "如果操作不當，調整分割區大小可能導致資料丟失。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4831
msgid "Please ensure you have a backup of important data before proceeding."
msgstr "在繼續之前，請確保您已經備份了重要資料。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4833
#, javascript-format
msgid "Resize partition /dev/%s"
msgstr "調整分割區 /dev/%s 的大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4836
msgid "New size"
msgstr "新大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4841
#, javascript-format
msgid "Current size: %s MB / %s GB / %s TB"
msgstr "目前大小：%s MB / %s GB / %s TB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4847
#, javascript-format
msgid "Available space: %s MB / %s GB / %s TB"
msgstr "可用空間：%s MB / %s GB / %s TB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4853
#, javascript-format
msgid "Maximum size to be obtained: %s MB / %s GB / %s TB"
msgstr "獲取的最大空間：%s MB / %s GB / %s TB"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4906
msgid "New size must be larger than current size"
msgstr "新大小必須超出目前大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4911
msgid "New size exceeds available space"
msgstr "新大小超出可用空間"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4918
msgid "Resize"
msgstr "調整大小"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4938
msgid "Resizing partition..."
msgstr "正在調整分割區大小…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4939
msgid "Partition resized successfully"
msgstr "調整分割區大小成功"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4940
msgid "Failed to resize partition"
msgstr "調整分割區大小失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4943
msgid "Failed to start partition resize"
msgstr "開始分割區調整大小失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4962
msgid "Cannot delete mounted partition. Please unmount first."
msgstr "無法刪除已經掛載的分割區，請先將其卸載。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4968
msgid "Delete Partition"
msgstr "刪除分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4973
#, javascript-format
msgid "This will delete partition /dev/%s and all its data!"
msgstr "這會刪除分割區 /dev/%s 以及其中的所有資料！"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:4975
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "您確定要繼續嗎？"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5000
msgid "Deleting partition..."
msgstr "正在刪除分割區…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5001
msgid "Partition deleted successfully"
msgstr "成功刪除分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5002
msgid "Failed to delete partition"
msgstr "刪除分割區失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5005
msgid "Failed to start partition deletion"
msgstr "開始分割區刪除失敗"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5029
#, javascript-format
msgid "Mounted to %s"
msgstr "已掛載 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5032
msgid "Failed to mount: "
msgstr "掛載失敗："

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5047
msgid "Selected partition is not mounted"
msgstr "選中的分割區未掛載"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5053
#, javascript-format
msgid "Unmounted %s"
msgstr "已卸載 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5056
msgid "Failed to unmount: "
msgstr "卸載失敗："

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5082
msgid "Loading disk information..."
msgstr "正在載入磁碟機資訊…"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5099
msgid "Mount Status"
msgstr "掛載狀態"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5102
msgid "Mounted"
msgstr "已掛載"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5102
msgid "Not mounted"
msgstr "未掛載"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5123
msgid "Partition Layout"
msgstr "分割區佈局"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5133
msgid "Partitions"
msgstr "分割區"

#: htdocs/luci-static/resources/view/minidiskmanager.js:5143
msgid "Error loading disk information: "
msgstr "載入磁碟機資訊時發生錯誤："

#~ msgid "-- Select a disk --"
#~ msgstr "-- 選擇磁碟機 --"

#~ msgid "S.M.A.R.T."
#~ msgstr "S.M.A.R.T."

#~ msgid "No partitions found"
#~ msgstr "沒有找到分割區"

#~ msgid "Use all available space"
#~ msgstr "使用所有可用空間"

#~ msgid "No partitions to mount"
#~ msgstr "沒有可供掛載的分割區"

#~ msgid "No mounted partitions found"
#~ msgstr "未找到已掛載的分割區"

#~ msgid "No partitions to unmount"
#~ msgstr "沒有可卸載的分割區"

#~ msgid ""
#~ "Partition created but device node did not appear; please refresh manually"
#~ msgstr "分割區已經建立，但設備節點未在時限內出現，請手動更新"

#~ msgid "Cannot create partition on mounted disk. Please unmount first."
#~ msgstr "無法在已經掛載的磁碟機上建立分割區，請先將其卸載。"

#~ msgid "Cannot delete partition on mounted disk. Please unmount first."
#~ msgstr "無法刪除已經掛載磁碟上的分割區，請先將其卸載。"

#~ msgid "Linux Filesystem Packages"
#~ msgstr "Linux 檔案系統套件"

#~ msgid "Windows Filesystem Packages"
#~ msgstr "Windows 檔案系統套件"

#~ msgid "Disk Manager Log"
#~ msgstr "檔案管理器日誌"

#~ msgid "Log file content"
#~ msgstr "日誌檔案內容"

#~ msgid "Failed to load package data"
#~ msgstr "載入套件資料失敗"

#~ msgid "Failed to create partition: "
#~ msgstr "创建分区失败："

#~ msgid "Failed to format partition: "
#~ msgstr "格式化分区失败："

#~ msgid "Failed to parse JSON response: "
#~ msgstr "解析 JSON 响应失败："

#~ msgid "Maximum new size"
#~ msgstr "最大新大小"

#~ msgid "Failed to resize partition: "
#~ msgstr "调整分区大小失败："

#~ msgid "Expand Ext2/Ext3/Ext4"
#~ msgstr "扩展 Ext2/Ext3/Ext4"

#~ msgid "All partitions will be deleted and the disk will be unallocated."
#~ msgstr "所有分区将被删除，磁盘将变为未分配状态。"

#~ msgid "Failed to wipe disk: "
#~ msgstr "擦除磁盘失败："

#~ msgid "Disk Wipe (dd command)"
#~ msgstr "磁盘擦除（dd 命令）"
